HardDisk問題

1TB HDD 分割左2個Drive
重裝WINDOW之後第一次load 到1個drive另一個load唔到
檢查過老母板 SATA線都無問題
之後再重開機就直情成個HDD Load唔到
開機畫面檢查與修復試過有load過 入到去都係搵唔到
係咪無救?

你去磁碟管理度睇下

係咪未新增之前劈左果個

上google打硬分割，會有step教你點樣將剩低load唔到既容量再分割成新既drive

硬碟分割